買左對easy鞋

今次溝死女

哈哈

just jumped over Jumpman

fuck boy

😅